{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094745?place[place_type]=GID&place[gid]=1094745&place[latitude]=35.7673152537&place[longitude]=129.3203960021&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "누아르블랑"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 客室はノワールとブランに区分され、利用料金はノワールとブランがそれぞれ50,000ウォンです。 プールは室内と屋外に分かれていますが、室内プールは四季を通じて利用可能で、屋外プールは3年間ぬるま湯で利用できます。 プールの利用料は室内は50,000ウォン、屋外は80,000ウォンです。 また、テラスでバーベキューを利用する場合、30,000ウォンの追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション内にはコーヒー豆とイリーコーヒーも無料で提供され、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も備えられています。 最大人数はブラン客室は基準4名ですが、最大12名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "ノワールとブランの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ノワールとブランがそれぞれ50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは屋内と屋外に分かれていますか？",
            "answer": "はい、分かれています。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用可能な期間はいつですか？",
            "answer": "四季を通じて利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能な期間はいつですか？",
            "answer": "3年間ぬるま湯で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料はいくらですか？",
            "answer": "室内は50,000ウォン、屋外は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは何を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを室内に入れることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "コーヒー豆とイリーコーヒーが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられているものは何ですか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブラン客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "基準4名ですが、最大12名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 370
    }
}